老老柒柒 假如你有一日無啦啦發左達 會唔會分錢比你地d朋友？

真係咁好彩 係講緊無啦啦有個幾百億身家有錢佬
死前比晒副身家你
你會唔會分返幾億比你d朋友？
我諗我會送層樓算

我諗我會買起佢地先

會分俾啲真心同幫過我嘅朋友

一人送架林寶(只限無車牌朋友)

請玩請旅行就得
唔會送錢

一定唔會
但會話有筆小錢 想同佢地做生意
長貧難顧 俾得一次自然有第二次

咁撚西既人都有

一定唔會，講真比佢地知道咗後，個D就唔會係朋友，一定會係咁問你借錢

有幾西? 即刻放出去都有幾球野落袋

攞錢同佢地一齊做下生意咪仲好

佢賣咁㗎車咪得囉

每人派一百蚊俾佢地先

會，不過唔係用我名直接比

送左就翻唔到轉頭
幾百億變左勁多人分

開個基金每個月派錢比佢地點睇？

普通fd話中左六合彩2獎,送部iphone俾佢地
好撚fd果d先送車

香港地送層樓基本上都夠哂啦

好兄弟就一人一架跑車

唔會，因為無朋友

唔會

兄弟就會，朋友唔會

一知你有錢就反轉豬肚𠺢喇
家人都信唔過啦 何況朋友

梗係會幾百億喎，比幾億有咩所謂，但只會俾最信任嗰幾個好朋友

有咁多送樓有乜所謂
但限制一定住同一區囉

除咗女朋友(老婆)，會有一個老死會俾

幾個兄弟一人一層，住曬係同一棟，方便玩。

睇下佢地有咩錢銀的需要 有咪幫下
想讀書咪供佢去外國
要還學資咪幫佢一炮過還晒

派錢就唔會 請佢地一齊搭飛機去旅行

會買一棟樓返黎平租比佢地
可以得閒一齊食下飯
送錢就唔會
因為我覺得人點都冇可能不努而鑊

唔錯

hi 我係你個fd
你幾時發達

唔會送錢 會請下食好嘢去旅行個啲
只會請真心幫過我嘅人

但你不勞而獲得左人地幾百億身家

點解要比cash佢地
請食飯請玩都仲得

唔會比任何人知自己發左達

我ok啊
賣番出去

一個post就睇晒高登仔無朋友/中學雞

年中聽幾多朋友為錢煩惱，自己發撚左達一定會幫啦

派錢我會覺得好cheap 與其口講話朋友點解唔係幫佢解決生活上需要
btw
搵埋幾個兄弟即刻搵班靚女去挽返十晚八晚

挽你老母

會呀，但係第一樣會做既係買起個仆街

知己 會。

純對唔會！關佢地乜事？

梅媽

不野同成班朋友去旅行 咩野都盡幫 有因於我嘅都比番回報佢

星期六日發下夢好喇 星期一準時返工

當有400億我會拎20億出黎分
但係我會問左佢地假如我比1億佢
佢會點規劃自己個人生 我先再決定比幾多

笑左

都冇朋友

五個兄弟一人一層樓

Fd極都唔會冇喇喇派錢喇

識左十幾年既 我會想間接咁幫佢地提高個生活
可以拎筆錢比佢地搞生意 諗方法搵多d
最少令到大家無需過份憂食住

起碼唔洗佢地供樓
得閒帶佢地旅行

先唔講冇朋友
做乜無神神派錢

最多請食下飯玩下有咩所謂

女朋友就會

Ff post

濕鳩 算爆 老撚土
現實其實有無朋友

一隻手指指人
三隻指住自己啊

實分，有幾百億既話分到夠佢地夠錢買樓買車

幫手就ok
派錢好on9

諗起之前有個巴打話中左六合彩第一件事就係以後d朋友買咩number佢就買咩number

Btw,如果真係發左達 真係幾十億以後唔洗憂既話
會比一部分屋企人 然後身邊班兄弟一人一幢豪宅 再送多幾個單位比佢地收租等佢地有穩定收入去發展自己想搞既事業

有需要會幫，但唔會送錢比佢地

剩低既錢我會成立個基金會資助科研同低下階層教育

翻轉豬肚就係屎
掉落海都唔好益朋友

幾百億咪每人一億

會比舊錢班兄弟起機，發唔發達睇佢地點行。

一次過買幾層樓（成個floor) 咁買
仲比哂佢地 一齊住

請叫雞

會比兄弟 改善生活 一齊去玩
因為當兄弟去哂返工搵食 得你一個拎住舊錢 雖則風流快活 但冇人分享都係會好孤獨 開心唔得幾耐

怕送咗返唔到轉頭

問題係
點解要分比朋友?
朋友救過你條命就話姐
君子之交淡如水
係我就一蚊都唔分
屋企人就分
親戚都唔會分
一分你就等仆街都得
以後有咩事都搵你
佢地會覺得你咁撚多錢
你借係理所當然
唔借就係不顧情義 好似你錯哂咁
有錢緊係收收埋埋唔好話比人知

梗係首先問朋友借錢，睇下邊個係真朋友再諗

請佢哋一世免費坐“的士”番工

買豪宅用半價租俾佢地 算係咁

agger 睇下係兄弟定契弟先

幾百億黎講 分一人幾億都唔係好多姐 冇所謂啦

冇朋友，分比邊個

當然淨係最fd果d先會

唔俾錢我裝修
玩鳩我呀

會

只限好朋友

開公司請佢地做野

派錢無謂 助人自食其力先實際

就係人大咗見識多咗先知人為咗錢可以去得幾盡幾無恥
有難要錢幫下手無所謂，間唔中請下吃喝玩樂都無問題
但係一定唔可以俾人知自己發達，連親人都唔講最好

冇friend

Yes

真係兄弟 深交先會
利申 冇

平時贏錢都會分錢比佢地 莫講話發左達

我腦海中淨係諗起一個好朋友 都識咗10年 平時出街都係我畀吓 佢又畀吓 好少會計住計住 而且一齊去過旅行 完全無嗌交 超級夾 大家都覺得 如果係一男一女 一定係最理想嘅一對

相反 識咗個20年嘅青梅竹馬 真係計$1都要計住我 毫子都唔放過 發咗達都咪使旨意我會分錢畀佢

買塊地起間過十萬尺屋俾佢地
類似人地鬼佬個啲莊園
然後困住佢地唔俾佢地出去
個到要乜有乜就喺無女
我要佢地做和尚

100分答應

幾百億身家，每人比幾億都成世唔洗休
一齊嘆世界

請食飯請去玩請去旅行冇問題
生日送得大份啲冇問題
但分錢真係不了
分得一個又要分埋第二個 開善堂派錢咩家陣

你有錢可以睇唔起佢可以對佢好

但當人哋都有錢佢哋可能會睇唔起你

最多咪幫下有困難個D 乜比錢佢地做生意就真係on9

攞十億出嚟，同佢地講邊個打贏邊個可以攞晒十億走

一定唔送錢咁俗

會請去旅行

依個先最on9

一人買層樓比佢地住 但唔比佢地賣

男男

唔會分，但節日送禮、請食飯、娛樂消費就一定包曬
寧願捐啲錢比民間團體仲實際

幾百億喎
熟既一人送一層樓比佢都得啦

會幫屋企環境唔太好果d

之前同過個fd勾手指尾
中六合彩頭獎就送一層樓俾佢

先玩鳩佢地再請佢地一齊玩

會 佢地屋企本身都有錢

中八百萬點算

男女朋友都未必分la

送樓比真心FD

有幾個朋友會送
如果有一億既話派一皮都OK

同frd講過 邊個發達就要照住其他

全部俾哂老細叫佢升我職

送佢老母

同我做兄弟既
買一幢三層村屋
間到一人一間套房
之後做share house

會
因為我未發達

同意

會，不過只限真心朋友
供佢哋出國讀書，買樓

老老柒柒幾百億唔係賭唔係學人做生意，自己同老母成世都洗唔晒
就算唔益朋友我都會捐或者直頭整個基金幫香港啲露宿者同後生仔創業

最親密朋友抽十人
獲發一次性500萬港元友情人生津貼

身家撥5000萬成立旅行基金
搵收息股maybe5%
一年250萬息
當中200萬一年一次友儕大豪遊
剩低50萬俾佢地均分
同屋企人旅行津貼or其他用途隨佢地

鼓勵你啲朋友考車牌

800萬好少買

會買層樓連車位一蚊租俾佢地同佢地父母 再加一人一部dream car
再睇下佢地有冇心做生意 有就打本俾佢地 但唔會一齊搞生意 廢事有爭執 暫時諗到咁多

應該會 1蚊租比佢地一人一間，一簽簽15年 咁樣，友誼唔會變到太差既就再續
等佢地唔洗擔心居住／成本，做自己想做既野追夢
比左層樓佢地 有可能令佢地失去動力去發奮，佢地可能會諗既然有樓變左成功人士 點解要搏盡

送既話可能送d 平d e.g. 靚車 酒 錶 一齊旅行咁樣

免費租樓比佢地就ok

真朋友先會送

屋企人都未必講

冇朋友係真正既朋友 只會分比屋企人

唔會 俾佢地把撚咩

最熟果幾個一人一億又何妨

真係兄弟個班會請佢地旅行玩食咁
唔會同佢地講有幾多億
只會話有少少錢
要幫下手就話借住慢慢還
送錢覺得會破壞呢段關係

口會咁講

細個得幾蚊，咪又係買零食一齊食，
依家有400億，就算唔分多俾佢地，都分返十幾億啦

會 但會先問佢地要d錢做咩 要幾多
如果去實現夢想就比
做on9野就收皮啦

會幫下佢地經濟上嘅困難
或者資助佢地啲仔女讀書

幫佢地實現下夢想囉

兄弟同知己會送層四百萬細樓

一人一支可樂

會比幫過我/我既手足 一人一層貝沙灣+林寶+AP 再加一千萬

扮窮求人幫手，邊個肯幫就比邊個

會
因為我份人最鐘意同人分享

男仔fd:
帶佢哋去麥當勞食嘢
一人醒4蚊雞過佢哋加大個餐
當然份餐要佢哋自己俾錢

女仔fd:
只會分俾做地產 保險 倫敦金嗰啲
不過唔係直接送錢俾佢哋
係俾錢佢哋同我開床單

香港嘅話送層樓俾佢地已經足夠

真心friend有好耐交情同埋屋企人一人一層樓連車位 加部車 講真有咁多錢洗一世都洗唔曬 不如開心share一齊輕輕鬆鬆玩一世仲好